{
    "question": "Bengkel sahabat dalam satu minggu buka 6 hari kerja, sedangkan setiap hari minggu diliburkan, banyaknya tenaga kerja adalah 5 orang teknisi ahli dan 3 pekerja serabutan, upah dibayarkan setiap hari sabtu sore masing-masing tenaga ahli sebesar rp 150.000,00/per hari dan pekerja serabutan 60.000,00/per hari, apabila 31 desember 2020 jatuh hari selasa, maka jurnal penyesuaian bengkel sabahat adalah ...    tolong dibantu secepatnya, mau dikumpulkan besok \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>xpufpuditarjaysajLyxluzlyzljxluzlyxljxlyzlucjzkyKgzhxluzluxjlxluzluxjlxulsyksyldilstiatislusktakyshkzkyzkgzkyzhlzhhLzluxlusluxhlsylsulduslsuldulsulsykatsliflyalyxjlskysluulsulduldulxdl</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-perhatikan-lapisan-lapisan-pada-atmosfer-berikut-ini-1-e-705",
            "question": "***    18. Perhatikan lapisan-lapisan pada atmosfer berikut ini\r\n1. Eksosfer\r\n2. Mesosfer\r\n3. Stratosfer\r\n4. Termosfer\r\n5. Traforfer\r\nUrutan lapisan atmosfer dari yang dekat dengan bumi\r\nadalah\r\na. 1 - 2-4-5-3\r\nb. 5-3-2-4-1\r\nc. S-3-2-1-4\r\nd. 4-3-2-5-1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 5-3-2-4-1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. troposfer</p><p>2. stratosfer</p><p>3. mesosfer</p><p>4. termosfer</p><p>5. eksosfer</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-paket-tailor-made-tour-untuk-2-poin-peserta-sebanyak-20-sampa-348",
            "question": "20. Paket Tailor Made Tour Untuk    2 poin\r\npeserta sebanyak 20 sampai 30 orang\r\nbiaya sewa minibus Rp.\r\n2.500.000,00/hari. Biaya sewa\r\ntransportasi 2 hari yang dibayarkan\r\nbila jumlah peserta 25 adalah....... *\r\nO A. Rp. 2.500.000\r\nB. Rp. 3.500.000\r\nO\r\nC. Rp. 4.500.000\r\nO\r\nD Rp. 5.000.000\r\nO E. Rp. 5.500.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Sebuah prisma segitiga panjang alasnya 18 cm dan tingginya 15 cm. Jika tinggi prisma 26 cm, maka volumenya \u2026 cm\u00b3</p><p></p><p>2. Tentukanlah volume Bola tersebut jika berjari-jari 7 cm ? </p><p></p><p>3. Tentukanlah volume Bola apabila luas permukaan suatu Bola tersebut adalah 616 cm\u00b2 ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-harf-mempunyai-arti-yg-sempurna-jika-bersama-dengan-kalim-655",
            "question": "Kalimat Harf mempunyai    arti yg sempurna jika bersama dengan kalimat ....\r\n\r\nmohon di jawab ya kak soal nya susah banget \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harfu Ma&#039;aaniy</p><p></p><p>Huruf ma&#039;aaniy adalah salah satu jenis Al Kalimat/kata.</p><p></p><p>Namanya \"huruf\" tapi termasuk Al Kalimat/kata?</p><p></p><p>Ingat definisi Al Kalimat? Setiap lafal yang memiliki arti/makna. Huruf ma&#039;aaniy punya makna? Punya, meskipun tidak sempurna jika berdiri sendiri.Oleh karena itu, huruf ma&#039;aaniy masuk dalam definisi Al Kalimat/kata.</p><p></p><p>Contoh:</p><p></p><p>&#039;Ala (\u0639\u064e\u0644\u064e\u0649) = di atas \u2026</p><p></p><p>&#039;An (\u0639\u064e\u0646\u0652) = dari \u2026</p><p></p><p>Dan lainnya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-termasuk-pemimpin-pemimpin-yang-diberi-petunjuk-oleh-629",
            "question": "Di bawah ini termasuk pemimpin-pemimpin yang diberi petunjuk oleh Allah Swt., yang memiliki sifat amanah, istiqamah, jujur, bertanggungjawab dan selalu menyampaikan kebenaran adalah \u2026..    Abu Bakar As-Siddiq\r\nUmar bin Khattab\r\nUsman bin Affan\r\nZaid bin Tsabit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abubakar kalo gak umar bin khottob </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ali-bin-abi-thalib-mempunyai-nama-asli-haydar-beliau-adalah-seora-782",
            "question": "Ali bin Abi Thalib mempunyai nama asli Haydar beliau adalah seorang pemeluk Islam pertama dan juga keluarga nabi Muhammad Saw. Rasulullah mengatakan \u201cAnaa Madinatu Ilmi wa \u2018Ali yubabuha\u201d yang artinya \u2026.    Saya adalah kota ilmu dan Ali adalah pintu gerbangnya\r\nSaya adalah dermawan dan Ali adalah cerdas\r\nSaya adalah ilmuwan dan Ali adalah singa padang pasir\r\nSaya adalah pedagang dan Ali adalah pemberani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Saya berutang pengetahuan saya, dan saya berutang itu</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p></p><p>Semoga membantu &amp; maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-salah-satu-desa-di-bali-yang-menjadi-daya-tarik-keunikan-terse-986",
            "question": "8.    Salah satu desa di Bali yang menjadi daya tarik keunikan tersendiri pada tradisi\r\n pemakaman dengan meletakkan di atas tanah dan dalam gua, bahkan di atas pohon\r\n adalah ....\r\n A. Desa Penglipuran\r\n B. Desa Tenganan\r\n C. Desa Trunyan\r\n D. Desa Ubud",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Desa Trunyan</p><p></p><p></p><p></p><p>Maap Kalo Salah (\u25d0\u2207\u25d0*)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diciptakan-dari-nur-ada-yang-patuh-dan-ada-yang-durhaka-kepada-al-241",
            "question": "Diciptakan dari Nur    Ada yang patuh dan ada yang durhaka kepada Allah Swt.\r\nTidak makan dan tidak minum\r\nTidak mempunyai nafsu\r\nDiantara pernyataan-peryataan tersebut, yang merupakan sifat-sifat malaikat adalah :\r\n1, 2, dan 3\r\n1, 2,dan 4\r\n1, 3, dan 4\r\n3, 2, dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1, 3, dan 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat-sifat malaikat pada pernyataan tersebut adalah</p><ul><li>Diciptakan dari Nur / Cahaya</li><li>Tidak makan dan minum</li><li>tidak mempunyai nafsu</li></ul><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-gerakan-pemanasan-dalam-senam-ae-688",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan gerakan pemanasan dalam senam aerobik adalah\u2026.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warming up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang\u00a0bukan merupakan gerakan\u00a0warming up\u00a0dalam senam\u00a0ritmik/irama adalah PERNAPASAN.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rangkaian-kombinasi-serba-logic-dapat-dibentukdirancang-melalui-453",
            "question": "Rangkaian Kombinasi serba logic dapat dibentuk/dirancang melalui....\r\n\r\n\r\nTolong dijawab yaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masyarakat perkotaan penerimaan terhadap perubahan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-manfaat-dari-energi-listrik-kecuali-a-cara-menggunaka-334",
            "question": "Berikut manfaat dari energi listrik kecuali...    A. cara menggunakan mudah B. penggunaan praktis \r\nC. tidak menghasilkan polusi \r\nD. membutuhkan biaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>C. Tidak Menghasilkan Polusi </h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Listrik Yang Bukan Bersumber Dari Energi Terbarukan Akan Memperparah Tingkat Polusi Karena jika listrik bersumber dari bahan bakar fosil akan menyebabkan dampak Yang besar seperti Pemanasan Global</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}